[23-05-2018]股市直擊 + 波神信眾區

in trump we trust

黎料未

leave name learn thing

d7bc

D7PCBC

水箭 比d掙扎

年年都係湧冇乜意思....

咖哩仁klay綠都係㨂番黎
本身底牌太靚，再加毒撚呢個bugs

Amazon video 冇野睇

日日期結

Grand Tour

CHANGE NG CHANGE 兔JAI HO

地鐵

changed jor

冇條毒撚都仲有得爭下 有點打呀

毒撚: 我走一條最艱難的道路

輕敵呀嗱

成個nba最勁個兩條撚樣都係咁 cls

所以11年我睇司機毒打熱火之後特登買左件小牛41號

真男人

long lor

呢個位究竟要玩幾耐

all on 9

CP3 easy basket missed

信唔撚信去到最後毒撚又50%命中率.....

agree, how about 30/60

講真 我覺得今晚勇霸神狗有d機會突圍.........

唔信

沙田級數
好鐘意賀賢手馬

勇Vs 騎 again

8080收皮啦好嗎 但組馬好撚水....好似焗住拖返咁款....

究竟海之濤可唔可以執多W先退休....

為左奸仔可以收皮 唔得

唉keep到個陣真係有撚排玩

開始有人推1848

其實順勢寶級數應該係最撚惡果隻 但隻馬最多得8成水準......同組馬好吉利我覺得冇咩分渣手.....跑個fit字......勇霸神狗只要唔使外遊3疊我覺得機會其實都幾大下....

今日蘇保羅 最少2w

擺10磅仔上去係得1招架姐，係睇會唔會比人頂

你叫佢戴錶先啦

糖黐豆我認為可以撚下...連飛雲寶都可以大熱......

平晒淡倉
留返一張lp304

又刷

you are a printer, money printer

湧最後兩分鐘都唔知打乜9

冇腦輪流單打..仲要打最ON9弧頂..................做乜撚呢........

nba 要刷錢
呢場要你輸

呢個星球打籃球效率最差就係弧頂突破 好好地都做返個45度突破先開始打啦......

btw 湧最好收皮 唔想再睇湧......

而家兩邊都22,nba 最開心

騎士贏硬啦 起撚哂勢.....巨星波就係巨星波.....

雖然我都麻麻地火箭....只係勝在有新鮮感....

平埋d sc lc
買一張lc310

RB me follow u find eat ok?

你收皮啦
我下下得食一百幾十點
你一次食幾百點每張

但你密密食

今朝都見到 呢個好笑

肥毒悲歌

我就係肥毒

女都扑埋你
肥毒無人權

我屌

you gays win all la

隔黎動物post all csl....

做淡死全家！

木加雀勁左好多

喂呀.....

網上總有人喊「偶像大師天下第一」，實際上從手游方面來講這話確實沒錯，智能手機APP 市場研究機構IGAWorks 發布了2017 年日本主要二次元偶像手游市場調查報告（年綜合收入在20 億日元以上的），偶像大師系列手游中的一款《偶像大師灰姑娘星光舞台》（CGSS）的年收入占到了日本主要二次元偶像手游整體年收入的38%，偶像大師系列手游占到整體二次元偶像手游市場份額的44%。除了 CGSS 外，2017 年新上線的 BanG Dream 手游表現也不錯，成為了 2017 年新款偶像手游中收入最高的遊戲

雞

真.....營運一日孤寒過一日 免費石數量少到阿媽都唔認得.....

希望我皇贏多1-2隻ring啦
雖然好fit
但係始終33歲
話唔埋有一年會突然跌watt

就黎夠十一連.....月尾唔好咁快出co住....

16連了 差美波.........限周子復刻之後再諗......

LBJ憑騎士呢種陣容都打得贏勇士或者火箭咁就太神了.....

過到塞再講 等緊睇game7

一個球員最緊要唔係球技，係志氣。

佢盛年抱團基本上已經再冇討論價值

佢同cupcake都係同一類人，只係cupcake做得再核突D

eth

某國收市真係唔l 同

Eu

Follow up tmr la

ok 叫鴨

一定星

雖然。。。
但近期都係垃圾市居多
平put 先

12065+1 了 收市前走

call jor la 1.171, take jor profit tim

渣過夜la

Me ytd 1.181p jor but settle jor

1.181 put 咁睇唔開呀清

Eat siu jor 50pips

ALL CLS...

科清點睇eu,uj

TLA...

唔啦 瀨過野而家鐘意即日清

EU👇🏿
UJ☝🏿

平咗x2
個市太閪了

唔駛錢破吸 嘻嘻嘻

patpatblog又打飛機架喇......

零FOR PATPAT卜主開心到瘋狂打J

4 ching is red sun

D7BT

豁然開朗

收復失地...仲要進攻大本營

人走笑淫淫咁數緊銀紙了 一張張金牛塞落JK個西度....

D油股咁樣炸法...咩玩法?

唉去番轉車公廟先

又邊個JK

梳.....
now d JK is more expensive.....

今個月期結目標係幾多

爸爸講撚左未

熱撚到on9

爸爸咩位結都然 無分別

然左唔洗交待？佢以為自己係香港政府？

好眼訓

30565+2細

個post好靜
苦ching今晚有咩心水

俾人夾爆左 點算

SING JOY

BC 又然baba 又然

老老實實 我第二場鍾意睡德福........頭場唔多想買.......

一個字 然

頭場豐盛人生

呢D 升跌市絕對玩死散戶

唉

咁快講馬既

唔記得琴日放左假

玩幾個月，死味
做其他野好過

西車俾日本仔串係去觀光

黎料喇掛

轟。轟呀。轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟。
轟！轟轟。轟轟轟轟轟！

變晒粉啦 三車都無用

終於得閒D...
EUR AR...

唔出奇........

有冇傳...

繼續賀賢plzz

大力put

人走SIR 今個月結咩位

me lun face... u ask strong call 36000 that ching la

you right

真先生...

CKLMNLA

今晚D馬好難搞.........太多半冷 唔識搞...

俾時間D人再買過

而家跌有撚用
變哂粉

力架勝利日..

孖寶4隻過4隻@100
希望派到錢比我

夢想飛翔小試

上場1800咁都冇p

呢場我買左2678

過緊關 6拖8 11

每次大熱退出我實博分錢

咩野突破再 keep 3日，信左就死

個page 睇都唔得閒睇

1q返黎

好柒呀
飛廢達

比你打到落啡格

我都想

剛剛睇返highlight，臨尾cp3炒第一球罰球隻手感仔即刻拍掌...真係好鬼幼稚同乞人憎

Kit Ngar Tam · 0:00 好感動，在這市況中照顧我們鴨仔

見到閪女人咁樣揸旗法,車狗好快末落
900萬炒人都唔撚想比, 仲衰撚過香港d 19老細

笑了...

買7...小試

有雞唔叫

好在中返條T

隻蝦仲有貨交
神仙d馬係咪鐵打架

呢場對手水
789熱門係笑料

跟禾一齊做真利啦

過多幾日又hope song la

屎桌瘋屎黎

隻馬久休都冇理由咁熱啦

潘頓點架今日

好吉利 紅星....前面就真係頹頹地...

wa 多項領先

馬post肥肥啦

連吳長進都長進
具腸仲係食緊齋

屎黎

平+2細先
成百點

勇霸神狗真係唔放

尾場想扒下冷要白粉萊，求屌醒

屌閪呀

535+2細

錢都給你刷晒了

我刷一年順景先一球
你一個round就有

一年一球🙇🏻🙇🏻

我一個開有幾多呀
你話我all in nake short就唔同